2017/3/13 _BoA賓科入

Rockie Rockie

熱狗仔又想圍爐？

rookie牙

yes你又入咗黎

我青症義工=.=

finger fingertip

屌奶星 連囝幾時搞下d熱犬牙
成日開甘多圍爐po

賭Po又冇咗件事

系 又開始多番

肯定諗住學CC台啲人講温水煮蛙等你哋習慣啲賭Po

我地青症手足好不滿

系

熱犬有咩問題牙

HI

喂滿仔，牙泰好耐冇上水

成日搞事

講還講，唔好政治抺黑

屌那星 鑊鑊都唔show我

jxx咁夜唔訓